阻人扑野既行為

好似唔見有人討論
就係搭lift 明明係落咁 但中晶層數有人出
咁出面等lift既人係想上
但都照入黎，發現禁唔到上面既樓層
就行返出去
我屌你老母 明明顯示仲落咁，都仲要死入黎。入都黎都算，仲要行返出去。趕時間真係屌出聲
Sor 19999999999

Sor你老母1999咩

都唔知UP乜春

假設你由十樓落地下 有人係五樓出lift 咁係5樓等lift既人就入左黎 想禁9樓上返去 但禁唔到個9字 因為部lift落咁去地下 咁條友就禁返開到門 出返去五樓繼續等向上既lift 咁樣講明唔明

D飯有d雞皇

做乜撚

樓主打少d丁啦

你係部lift度扑野？

標題黎既姐

你未同條友講
“部life上既，出返去喇”

小學雞

我個名